唔玩啦唔玩啦，草民求大大施捨返啲錢俾草民

豬到要係鐵塔到跳落黎啦

港股升緊喎

聽日千跌啦